見親啲正字撚就好撚煩

成日開口埋口就 吾你老母 戈你老母
其實真係好幼稚 一個post 肯定見幾個哩啲
人地只係方便打字同埋係一個習慣
班撚屌就日撚日屌
真心同環保撚吾比人用飲管一樣咁尊制

吾你老母

字都唔識寫冇啲羞愧之心？

就係你哩啲on9 出現左

你夠周圍 吾人老母
你有無讀過書 知吾知咩叫禮貌 on9仔
生小左個腦？

戇鳩仔spotted

你講下咩叫中央胸調 正傻西

冇生少右個腦咁囉
半個腦都已經贏你呢啲文盲仔幾條街

同意正字撚好煩
不過佢地都係想大家好
因為用正字真係重要

番5p啦

得半個腦 唔怪得鐘樓底柱無隻字係正確
你不是文盲 直頭弱智

哦

你連點解要捉都唔撚知就收收皮啦

我都引緊

你自己慢慢玩單機

你番去種菜啦你

咪用戶名
改用戶名要解釋

同意x你老母果啲正字撚係煩
但用用下唔識正字就要改正下啦

一睇就知樓主仲on9

由一開始吾你老母用黎抽水笑鳩人，慢慢演變成宜家文革式批鬥，有時騎劫埋個post。真係無奈 。

正正想講哩種人
講親就比人講番5p

你咁講法，寫 / 打殘體字都冇問題啦？

利申：我ID特登打「落」字

唔會吾你老母
但打錯字的確抵屌喎

竟然可以同本末倒置既膠化環保撚比
喂阿哥 咁偷換概念法
你邏輯都有啲問題

其實我只係想講班 x你老母 ge 人

本意係講緊吾你老婆ge 人

班吾你老母 有分別？

我覺得捉錯字係好事
有D真係離譜到睇唔出佢想講咩

但有D唔知咩事 捉D唔應該捉既
左(咗),係(喺), 既(嘅)
80 90後有打開機既 都一定係打無個口字
因為打機個時 打慢半秒都比人問候左18代
打得個"喺"字都死左 速成黎講 都唔知space幾多下
所以唔明捉呢D既正字撚係咩事
係咪00後 定70後黎?

睇完樓主啲post發覺佢唔止唔識打正字
係直情唔撚識中文

正解

其實好多都關左 既 左 係
但佢地最中意係捉哩d

吾系甘牙你老母

討論區本質就係以文字作為交流，字都唔識打好礙眼。打5p字比人一種「冇文化」嘅感覺，MK就話唔識姐，你大陸落黎冇讀過書？

至於點解又唔捉「嘅嚟啲」之類？我個人覺得算係約定俗成，好難完美解釋

係啦係啦 無你咁叻

點無文化法

我唔係串緊 真心想知 點無文化

Show Blocked User - 中出專家

你咪block 屌 我阻唔到

你自己照下塊鏡咪知咩叫無文化囉

睇下正負評就知樓主幾撚on9

返5p啦，呢到唔岩你

唔好怪樓主牙
佢系我工場工友 唔多識字

你好啊 工友 甘都比禾見到梨

已block, 負皮嗰幾個人可唔可以出埋嚟，比我順便block埋

你個名夠曬5p 一齊番

係你先在意哩家野

因為好mk好嘔心囉，你覺得正常你咪繼續用繼續比人屌囉

見微知著，成日話大陸人打尖大聲講野冇文化，咁網上世界冇得打尖，咪靠打咩字黎決定囉
講真見到人前一個「吾」，後一個「系」，你唔會睇到燥底覺得條友弱智字都唔識打架咩？

吾你老母

我個人覺得係習慣
如果條友係網絡世界 將發覺打成法國 我又吾會理佢
佢真實世界應該唔會咁on9
真係咁on9 就抵佢死

尊你老母

系牙🦷～_-

你型到噴汁

你引咗我出嚟啦，block埋我啦

習慣成自然, 你用得多唔係正字, 習慣左會不以為然
認同你唔需要下下都捉得咁緊同咁狠
不過正字其實係幾重要下( 利申: 為人漫不經心，成日寫左錯別字)

咁唔通大陸人啲習慣落到黎香港就唔應該比人屌？
「法國 」「between」呢啲擺明有歷史典故，又想偷換？

法國係波台狗文化嚟，between係高登出嘅，第一次玩連登？

樓主死全家啦屌你老母

你全家即日死

挽錯別字好撚好挽？

電腦咁撚方便，唔識打字咪手寫囉
未撚讀過書咩屌你老母

你想表達啲咩
佢成篇都係啲垃圾字，比人屌埋法國都唔出奇
其實而家連登已經唔同左，以前八九成都係到屌，而家比00後全面入侵，覺得打咩字冇乜所謂，好快變埋打殘體都冇乜所謂

挽你老母咩

挽你老母

鬼唔撚知係玩咩屌你老母

你仆街啦屌你老母

知錯未

反5p啦

我夠知係玩 啲人就係甘

甘你老母呀

彿余啦

( Show Blocked User - 中出專家 )

咁唔鍾意連登主流文化咪返香討囉，冇人迫你

我係唔中意你姐

知你老母咩！

我同你講你出去每打一個錯字就會有人屌你，你覺得淨係我問題？

家下講緊唔中意你 你咩鳩

我覺得話人寫錯別字冇問題
講老母就完全冇必要

咁你咪block撚柒我囉，中你老母咩

明明一路就係屌班文盲5p仔唔撚識字 字都唔識學咩人上網
不過d 人俾人屌完都仲係咁唔知醜用吾系甘牙 仲要聲大夾惡 真係好撚肉酸

正解

真人真事

宜家做嘢有時收到啲applicant嘅portfolio
係真心用個「挽」字咖屌你老味
我同啲同事都睇到屌撚晒老母

在我立場，我都係正字撚（雖然唔會牙人老母）
但係好明顯望到有啲人（唔知樓主係唔係 ）
啲錯別字完全入撚晒腦
咁樣好難唔會令人見到就想屌架喎

所以我覺得肥絲係煩，但佢出發點冇錯，如果佢唔係搞埋咩評分，冇咩人會屌佢

我再3講多次 我係講緊啲x 人老母ge 人 錯就要認 但x 人老母 哩種人好煩

挽你老母
未撚讀過書咩

肥絲起碼提供埋正字 唔會一句就 牙你老母

你老婆做雞

不過倒番轉睇喎…
雖然呢個提示方法比較煩膠
但係如果冇人提冇人理，咁佢咪唔會覺得有問題？

係呀！玩你老母屄呀

負評唔係咁呃番黎

吾系甘牙呢啲一早講到口臭，gif都有埋，仲用緊嘅係咩心態？一係做多幾年cd rom先開ac啦

你講到我好似支持緊吾系甘牙

方便打字仲唔係支持緊？

提醒人打錯字係提出嘅人做錯
假膠打法國、between 都知係玩野
你打吾系甘牙
擺到明係打錯都有得死撐
大陸思維
殺死提出問題嘅人就再冇問題了

我意思係由9佢地 唔洗下下x 人老母

見到你啲負皮就笑撚死我 番鄉下含撚啦你

鳩，駛

呢個就係連登主流文化，你去邊度留言就自然會有人x你老母 一係唔上連登，一係你改，自己揀

碌到第四頁都未見肥絲

「成日開口埋口就 吾你老母 戈你老母
其實真係好幼稚 一個post 肯定見幾個哩啲
人地只係方便打字同埋係一個習慣
班撚屌就日撚日屌
真心同環保撚吾比人用飲管一樣咁尊制」

你都講到咁仲話自己唔係支持人地唔用正字
你諗清楚自己一開始講緊啲咩先
有膽咁講就唔好比人屌兩句就tune down晒自己啲語氣扮無事

食屎啦你 連字都唔識

咩profile會用個玩字 仲要係中文

一日冇打左，一日唔會入嚟

好想比肥絲問我幾時打埋右

乜而家討論區咁有禮貌

我明你方便既想法
但大眾都習慣，正字就會被淘汰
而且，我覺得打錯字好柒
唔係嘅、既呢類
而係基本個啲錯

唔算係直接office工求職野啦
不過都唔expect會見到有人用挽

吾你老母個爛臭閪
生個mk女比狗屌

尊重下自己既母語啦樓主

50歲以上就話以前冇得讀書唔識字姐
依家玩得連登既 起碼都中三程度
基本中文點都識啦

唔撚識字都可以咁大聲屌柒人

正字撚好多其實係五毛扮架，目的係整膠個po

有無出現埋右？

你不如講埋話d 5毛特登用5p 字膠化個post

正皮嗰啲唔識打字定弱智？

捉你錯字都唔撚得 錯完又唔撚改

正字 反映學識文化修養

有d都係

唔止膠化po, 最好成個連登都膠埋，一來五毛要交數出糧，二來兩登都好難攻陷，講道理同講粗口都唔係咁易贏到兩登仔．

其它真係冇咩所謂
但係「吾」、「甘」、「系」呢啲真係戇鳩先打

人地只係方便打字同埋係一個習慣
班撚屌就日撚日屌
真心同環保撚吾比人用飲管一樣咁尊制
吾你老母都係一個習慣
你咪日屌夜屌啦
唔比人吾你老母 同唔比人用飲管一樣咁專制

我份人係好固執嘅
好野就留
唔好就趕你老母入窮巷
你鍾意食屎
咪叫你返去屎坑囉
有咩問題？

番你老母

字都未識打嘅人喺到開post屌d打啱字嘅人
真係屌你都廢閪事

好撚威威呀on 9仔
玩單機啦

已正評

唔上連登都唔知咁多人係正字撚 定上得連登多數都係正字撚

樓主只係個想引人注意嘅傻鳩

個鳩字唔認同，駛字亦應該用 "使" 先啱
本身個鳩字就已經係同音字
香港粗口字大多數都係門入面加另一個字
我用九方打出黎:
 閪
自己只見到門入面做個西既 "閪" 字
其它門入面既 "小、能、九" 都係一個方形附號，打出黎都睇唔到

所以粗口用別字我覺得冇問題，好似 "on L 9，67" 咁
冇話一定要用 "戇撚鳩 ，碌柒" 先啱
除左個 "戇" 同 "碌" 之外，其它根本全部都係借音字
大大聲屌人用別字果時(留意個屌字都係借音字)
諗清楚先屌，唔係只會顯得你係一個on9仔